卡利奧斯ig竟然有Mia Khalifa同巴神留言

笑撚死巴神仲要tag返Mia Khalifa 👀👀

笑撚死 nicky條撚屌明串

唔通一齊打過友誼波

一諗起巴神笑笑口個樣

eyes on bale

係曼城時同巴神fd底

mia khalifa 係咪暗示自己係prize?